有無人未訓

😭

好眼訓 班fd唔肯走啊

你點解未訓嘅